想揾似last idea/chronicon嘅手機game

清怪睇數字好爽